社工呢屌你老母訓哂？

班淡友同丁蟹一齊死啦

人呢 去哂交易廣場？

依條撚樣果時日日開post笑人sh 而家又出嚟攞彩
真係仆街冚家剷

Block撚咗佢啦好耐

你班社工最應該死全家 害人害物屌你老母

成班靜撚哂 垃圾

呢個標題正

Sorry岩岩語氣重左少少

幫拉

鎔斷咗?

人踩人了

樓主想屌邊個？

Admin幫del po thanks

樓豬放心聽日一定ss

樓豬好燈

再跌再買 SH

佢哋聽日出嚟輔導

樓主特燈架

社工又可以出來啦

feel到社工就出黎了

推

叫左你地唔好成日咁搶口😅

我係財經台首席社工
有乜嘢心事同我講

有錢搵就低調啲啦樓主
而到我幫你頂住
快啲走

等睇社工入嚟再敗走

社工召喚

保護樓主 拉

搵我？

好波

燈到

未瞓 hi

樓主好勁

你好，我係美股討論區社工
請問可以點幫你

笑撚左

似係啦

見此post即刻賣貨走

樓主
點撚算
我聽撚咗你
All in咗成副身家

停牌了

g持樓主燈落去，想睇人踩人

咩呀 叫我？

大佬唔好咁勁啦，開完po唔夠半粒鐘

唔好再燈 原本仲升

樓豬？

拉

靜靜地贏唔得既
係要沖出黎燈

會唔會50蚊都無

哇屌 走呀！！！

siu4

樓主上左天台未？

樓主有料

真係唔好gel頭

係咪要直插啦！？

閃電五連棍

關於GME嘅問題
我一律建議孖爆all in

樓豬呢

社工:邊個叫我

sh

笑黎笑去，笑到幾時

啱啱攞咗社工牌 有咩幫到你

冇入到GME
我想嬴錢..
早知跟樓主入數錢

明明綠燈轉眼變成紅燈

啱啱醒，邊個叫我

我未訓，有無野幫到你！？

今次好睇,30分鐘內Gme撚同社工撚兩邊攻守互換

小二 來兩客花生

心血少啲都唔得

等睇GME友反攻

兩班人

依加到社工起身

升停 冇事啦

樓豬

係咪要社工啊，出到黎唔見哂人

笑到我停唔到

瘋狂互鞭

社工真係煩
阻人發達
樓主我撐你

社工唔想救你地 自己行一邊跳啦

笑撚死
你都on99 直插嘅股仲SH做乜柒
正如直升嘅股點解唔買
買多幾年股票先入黎財經台吠啦柒頭皮

首席社工

樓主呢屌你老母瞓咗呀？

我啲client 訓哂？

出黎啦

我需要社工同我心理輔導

社工 救命呀

Ching啱啱樓主話要搵你

好刺激，究竟鹿死誰手

佢走唔到架喇 放棄啦舉高雙手 制都無得佢禁

保持兩秒距離 又轉升熔

😂😂

有乜野唔開心都可以講出黎，我會明架，慢慢講 ，拎張紙巾先，唔好喊住

樓主

好好睇

行緊上天台坐,睇下一陣係行樓梯落返嚟定跳落嚟

屌

前一分鐘係SH, 後一分鐘社工

岩岩聲大大 我自己個binc post都無推廢事你哋柒上加柒你夠撚走黎膽辣著我
快啲就上水啦 屌你老母

笑到我仆街
財經台仲好睇過電視劇

升番

升返曬

人？

社工喺度 冇人嘅？

dllm半夜笑到啪啪聲

教我止蝕
340入咗50股

樓主可以出返嚟啦

聽講個client 頭先差啲睇唔開，岩岩又打黎話cancel 個appointment

人呢？？？

攻守交換！

升溶了

有呀

又準備要攻守交換了 樓主可以上返水啦

我個樓主fd 出發緊去ifc
諗到會失去佢真係好唔開心

我係咪睇緊遊戲王

點？訓哂 岩岩刷完牙番黎就唔見哂

依家都未知方向 止蝕肯定左一巴右一巴
買得就擺到出方向先啦

無事！樓主返來了！

屌你個po仲好睇過幅圖

俾緊機會你走啊 仲唔走

今晚真係史上最精彩 好彩未訓

樓主!唔洗SOR呀!出黎呀!

陳姑娘又要訓

屌 笑撚到我肚痛

有無社工安慰下我

仲社工

依家社工訓曬
不過如果陣間又插樓主會唔會又叫del po

樓主我巡過冇事喇，出返黎啦

樓主暈撚左

唔好咁，試下代入啲大戶角度去諗，可能佢都賺夠 想比機會其他人賺下

耶穌用3日復活 我睬你都曬氣 5分鐘番黎啦屌

樓主 我社你老母啊

好撚好笑

人呢？

見證新燈神

樓主好波 g持樓主

我開始懷疑GME有心玩9樓主

尖峰呢

個劇情真係作出黎都覺得離譜

社工們，準備醒啦

樓主幾幽默

社工岩岩發開口夢姐

屌你

入嚟食花生

好緊張，唔想訓
究竟樓主笑唔笑到最後

一直都係樓主身邊，隨時standby 啦

樓主呢

攻守再交換?

樓豬
講還講 唔好係連登出post

樓主刷完牙去咗屙屎姐 好快返

閃呀閃

啲社工又害人

好睇

上連登就知隻野綠定紅

算啦 班社工聽朝早d起身番工算

Totally no mood to 叫你地起身

靚過聖誕樹led燈

正呀

啲社工去撚哂邊啊

訓哂啦 攻守交換再叫

社工呢個職系 應該會絕跡

依個故事教班社工無咩事都早d訓千祈咪夜訓

冇重喎
有重咩？

係邊 好擔心你

唉 長眠啦屌你老母

樓主可以再大聲啲

睇下邊個笑到最後先

未收市你都有資格開po

樓主：「起身痾完尿好返去訓」

明明係連登巴打整又變咗牛牛水印

係支牛copy出黎

冇人有興趣知垃圾幾時訓

頂你

做乜扮神

D 社工狗好怕輸錢

係咪果個姓尖既社工？

柒到要del post

Push

社工長眠？

攻防不斷交換

有賺好走

霸氣盡失

社唔社工都好
賺多啲